街坊點睇西營盤三屍滅門案？

而另一位住客梁小姐指，自西港島綫通車後，西營盤站一帶的樓價都升值多倍。她不知道事情始末，但單位變成凶宅，替業主不值

冇眼睇

只關心金錢

替業主不值！

典型香港人

CLS

死還死唔好累到我

咁應該關心d咩

得一單仲有冇？

人之常情，你既事點解要累我同你埋單，格離屋今晚真係訓唔著lu

梁小姐咩樣

真。香港人，夠晒勢利

梁小姐 典型香港人
夠貼地 娶得過

香港乜撚嘢新聞都會講下樓價真係好悲哀

雖然好慘 但層樓要打7,8折 仲要佢係租黎住...

她不知道事情始末

既然做訪問，是但搵D野講姐

佢一開波就同情業主已經有問題啦